貓罐罐分享 （求賜教）

想問下
Cherie呢隻牌子嘅罐罐好唔好？
Happy cat 乾糧都係天然糧？

未聽過
我隻食開ZIWIPEAK(未轉配方前)
E+食緊K9

Cherie罐成分麻麻
Happy cat乾糧碳水太高 唔建議食

好似唔多見到ziwipeak呢個
邊到有得買

因為貴 唔係間間會入
網上買啦
我買開APETS

金魚街寵物城有

冇聽過。呢排食緊汪喵

Google search好多網都有

天下貓貓(黃店)
啱啱開始可以買雞味試咗先
可以試埋佢隻脫水糧(我會加水落去先比佢地食)
算好易入口 我啲貓同狗都好鍾意食
羊味就都會食但食得少

不過天貓唔收卡，我通常係Whiskers N Paws買

依間黃店有

ssp附近都好多貓糧店

Thrive

買左

其實邊到有德國貓罐賣？

主食罐，最少有害物質嘅牌子:
ziwipeak
canagan
thrive
avp
汪喵

副食罐 (冇乜益，一星期幾餐):
aixia
applaws

我隻貓就食以上幾隻牌子